鳳凰衛視記者：教識你地玩國際文宣，點樣用香港名義周圍辣火頭 引戰！

(加速主義) 加入中國愛國小粉紅網軍係twitter 周圍辣火頭 引戰！

尼采說：「如你要破壞一件事情，最刁鑽的辦法是，用歪理為這件事情辯護。」

同班被洗腦嘅傻鬼佬講中国點點點唔好，佢哋只會覺得你哋係haters，咁樣玩宣傳死得。

請文宣各位學習加速主義，具體可以咁做：
一、扮中国人散播「美國先係病毒源頭」陰謀論、fake news
二、扮中国人笑鳩班鬼有民主都無用，應該效法中共集權先有效抗疫（重點係笑鳩）
三、扮中国人指責歐洲/美國抗疫不力，依家分分鐘傳返中国
其他方法不贅，我相信大家嘅創意

push

I WORK FOR CHINA

要擊潰敵人，鬥黃係冇用！一定要深入敵陣，進行思想滲透，分化敵人！

將微博入面嘅言論放出去全世界
中國之所以有防火牆就係困住班中國人
唔想佢哋周圍得罪人

直接指出美帝辦事不力，傳番武漢肺炎比支那

太過份啦
不過好似幾有用

Twitter d鬼佬好醒架
做之前記得整靚仔自己ac
同埋改埋vpn先好做

叫佢地多謝中国人,多謝習近平

agger

記得做以d野前睇下自己acc有冇寫支持香港既野
做假膠都要小心

好癲

其實去Save HK/香討post link 引火
已經夠
唔駛自己扮

啲道德撚呢，去咗邊度，死撚哂？仲唔狗衝出嚟吠

終於識玩 外國人而家針吉到肉 會開始用另一個角度睇d5毛野 即係好似香港人咁 所以千祈唔好俾d5毛縮返入個老母西度 最正係可以助享其成 佢辛辛苦苦出完文 就幫佢retweet 最多幫佢翻譯下 最緊要俾d痛失親人係外國人睇到中共點樣開心法

最近打機係咁同鬼佬宣揚香港，鬼佬根本當你戇鳩，心諗香港嘅嘢關佢咩事！！！

之後我扮大陸仔，之後鬧人哋國家係肺炎病毒源頭！笑人哋國家死咗好多人，但我哋中國防疫措施完善，之後10幾個鬼佬追住我黎屌！

推！做野啊大家

yes

推

真

NMSL

幫推thx

我哋搞藍絲加速KOL 100

Push

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

咪ON9啦
講咗好多次 扮粉蛆會backfire
粉蛆亦唔需要你扮 根本就日日自動戰狼出精
支那人自動自覺會掛banner慶祝美國死人

高質

加速主義

up

幫pin

啱，話佢係港獨玩唔到佢
要大大聲同美國講，個記者冇錯，因為有「香港政策法」，共軍背景都有特殊對待！

無錯，預期分化自己，不如叫多啲人加入twitter 戰綫

I work from china

good post push

你自己ON9唔好當鬼佬都係ON9
白左盲反侵奶共撚外 有好多人花時間去investigate支共網軍
玩臭香港人個名真係多鳩你咁識玩加速主義

最好笑嘅係我哋唔使扮，鄰國嘅人自己已經做緊呢樣嘢

全世界都應該感恩中國
要不是中國人世界末日了

所以根本無必要扮比位人入
粉蛆本身就成千上萬咁日日出精

Pish

係

岩呀 啲日本排口罩既支那人接受訪問都識扮香港人

上網搵鳳凰衛視真係香港起家 可以點拆

暫時搵到：

鳳凰衛視雖然位於香港，但其主要服務對象不在香港，而該台的節目在香港也普遍不受關注，所持的也只是「非本地電視節目服務牌照」。然而，鳳凰衞視經常以「香港鳳凰衞視」自居，如2013年3月的新任國務院總理李克強的首場記者會上，記者胡一虎提到自己是來自香港鳳凰衞視，並以當地媒體身份作訪問。

即係都係用香港個朵服務黨同招搖撞騙

Yes sir

你日日淨係識HK HK 人地梗係who fucking cares
其實要connect外國人好多方法

呢單野澳洲省都好燥底
仲有一直以黎支那人掃奶粉 etc

cancel晒sporting events都好多人好不滿
TomHanks中招起都見過有人話要#nukeChina
講HK點慘之外 其實有多位係大家都身受其害 大家都有共鳴

定申請多一個Twitter account 慢慢玩？

咪就係

CCTVB夠係HK起家
有好一段時期仲好受歡迎
今日係黨報就係黨報

4D chess

再話中國控制病毒做得好好，同打擊香港示威一樣咁有成果

引戰狗全面進場未

成日會諗外國人點會唔知中國果味衰野?!

又真係唔撚識架喎佢地

暗黑兵法
林鄭用咗呢招就快一年

加速加速

有冇可能每日推一件搶奶粉之類既事上twitter?舊po都得，最緊要推得上

呢條路要專業人士黎玩

Push, this is Christmas come early for me

So true, we’re not saying anything they won’t say if they have the chance

以共制共

係好撚有用

條人啲口音同香港啲大陸prof一鳩樣

係咪姐係以牙還牙,
學五毛做相同的事

until it backfires....

學得啦~

美國流感，美國肺炎，殺人無數，毫無人權！全世界都應感恩中國捐助口罩，拯救人類！

反對你啲例子
外國好多真心膠/反侵左膠會附和你
到時佢地價值觀真係共化左

應該要直接笑鳩佢地死得多人等等呢啲絕對唔會有得拗嘅扭曲思維

笑咗，但真實

日日都有新野比你推啦
奶罩當口罩都出埋
支國唔會停助攻 放心

I work for china

中國共產黨企圖用病毒轉移視線，壓制香港示威在國際間繼續發酵，用人類作賭注

咪撚on9
人哋一cap圖一譯
就知你哋香港人扮蝗蟲玩抹黑
到時踢爆你都大鑊
咁撚樣都幾百正評
無腦咖？

幫班撚頭係牆內講既野推出去牆外等啲鬼知咋喎
咁都叫抹黑呀？

但你係扮支那人做呢樣嘢
到時一定屌柒你哋

鳩夠未

即係又唔承認香港係中國一部份啦

英文好先玩到

到時問起你
你會答人：「香港係中國一部份」？
咁支持港獨嘅外人會點睇你

Q

香港目前仲係中國一部份呢樣係fact黎
無論幾唔想承認都係改變唔到個事實

梗係加速主義

請低調使用黑暗兵法

人人都喺嘜哥

見到香港人facebook同twitter舉動都唔知高興定好嬲
facebook成班人去[Phoenix TV 鳳凰衛視]用簡體字派膠洗版
twitter向外國人解釋人完全唔夠
踴躍玩班大陸仔,實事就唔做

唔好戇鳩啦，如果你好似佢咁樣咪就係好似佢咁柒俾人拆穿囉，講咗好多次小粉紅唔需要我哋就自然會有人出嚟，你係唔會扮得似。

大家去Twitter都拆穿佢仲好過啦，而加班白左同小粉紅比人一巴一巴打落去。
香港人扮小粉紅係冇用，因為太多戇鳩你望吓Facebook本身好多人扮藍，總係好多on9黃絲喺下面留言拆穿，係咁暗示自己知道呢個係黃扮，一係就留啲乜
#曲線要講明 。
大佬呀知你聰明知道啦。

今次真係我係中國人呀hi

Yes, so that please!

It’s a fine line, and we gotta pick our targets

no, it's NOT
we have enough wumao, CCP trolls, CCP apologists
westerners aren't stupid
they know wumao better than us
it's counterproductive for HKers to pretend wumao

樓主開post有冇經過大腦？

諗住扮支那人班友係咪on9？

幫樓主總結：高級黑

支持黑暗兵法!

唔關醒唔醒事
基本常識嚟

咪講左做足前置準備先好去
你要講唔同班藍絲講？佢地一早玩臭左香港個名

呢單要推上大陸話比人聽鳳凰衛視分裂國家

好招

做足前置準備就查你唔到 ?
你估支共咁多維穩費無任何前置準備? 買D account唔係揀過?
唔好當鬼佬都係ON9啦 x2
我當藍絲玩臭都唔代表你要再花人力走去扮已經成千上萬嘅粉蛆
本身有文有路去掃盲 counter misinformation嘅人已經唔夠
藍絲亦唔代表香港 就好似美國國內都有分迷侵/反侵 左膠/右翼鷹派

推
支那出左文話不要分化喇
千祈唔好分化佢地呀

開多個 account先
我係中國人呀屌

推推推推推

大家都是中国人

做唔出
你哋加油
我連同左膠講一句說話都唔撚想

Learn and practice! It’s never too late

向來都係忠言逆耳
用支共最拿手嘅分化手段對外文宣
再慢慢滲透

Funny mud pee

佢哋真係當人哋白痴囉。如果講經濟，美國全世界第一。如果講政治，英國佬全世界最玩得。偏偏同人鬥呢兩樣自己最水皮嘅嘢？

係喎

I get ya, I am not saying fall in line behind those CCP trolls, we all know when we see them. Instead, target those (sadly usually on the left) who are sympathetic or have fallen victim already to some Chinese propaganda, and then go slightly overboard just to make them feel uncomfortable with a brash, arrogant and even slightly abrasive China (which is the current China).

Case in point, some never-Trumpers were saying that Trump was a racist by asking if the Phoenix TV journalist was from China, and that the reporter already replied that she was from Hong Kong. One could swoop in and say that they are not toeing the official Chinese line for not recognising HK as China in a condescending and arrogant manner, if you wanna dial it up even more, call them peddling a separatist agenda.

都係果句

搞革命
最叻係老共老毛

識玩

其實唔洗扮鬼扮馬都得，上次美國狂買口罩個女人，今次用口罩抹鞋嘅工人，YouTube上面啲五毛都處於弱勢，美國人好撚嬲，冇得兜

我唔同意呢啲做法，你地以為西方白鬼唔知五毛存在咩，你哋以為大多數都讚中國人嘅都係真鬼佬咩？你冇從當年Trump當選嘅事學習過？social media加電視台一面倒討厭佢，結果邊啲人先係大多數？

今次一樣，討厭中國嘅鬼佬唔踴躍發言咋，成日發言嘅，一係白左膠，一係五毛，剩返嘅就係接近我哋價值觀嘅人，呢批先係大多數

三個字講曬：曲到圓

多謝你☹️好人一生保平安

同意呀。仲有，民主黨支持者有啲係同五毛差唔多，佢哋好撚憎特朗普，咪變咗幫貝登拉票...

認真
咪咁玩
twitter查到ip...

要文武雙全先至可以光復香港

唔好意思，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

你用邊套對我哋，
我哋都用返同一套對你

開新acc用拼音名